同ex分左手大半年之後既今日

分左手大半年，我一直都係到諗，我應該點樣去憎佢，希望可以憎佢憎到佢消失。我諗住好憎佢，del曬佢啲相就可以忘記佢 ; 諗住唔去諗佢，就可以忘記佢 ; 諗住淨係記住佢點對我唔好，我就可以好憎佢。

但係我發現，原來我要做既唔係去憎佢，而係接受佢，感恩佢曾經出現過係我既人生。多得佢既出現，我學識左好多野，我先知原來有好多野我都可以做到。最重要，係學識點樣去愛一個人。

既然你冇辦法係我心入面消失，既然我忘記唔到你，既然你係我心入面始終有個位置，我點解唔去接受你既存在？本身要去忘記一個咁刻骨銘心，陪伴左自己四年既人就係無可能既事。

今晚，我真係好開心。同你好小既事，只係好普通咁傾左陣電話，但我冇諗過個結果係我可以改變我點諗，改變到自己既諗法。過去大半年，我睇返我地既相，我諗到既係好憎你，好唔舍得好唔開心。今晚，再睇返我地既相，我諗返既係開心既回憶，諗到既係我係呢段關係入面學到既野，諗到既係好感恩你係我既人生入面出現。

原來一折磨我既唔係你，係我既諗法。

繼續自high

係啊 要明白放過別人 如同放過自己呢個道理～～～

點樣可以咁化

你係男？

原來真係好難，但要記得令自己傷心既唔係佢，而係自己既諗法

無佢做既野你會有咁既諗法咩

要佢做得絕 你先會有忘記既念頭
即使佢對你做過有幾過份既事 記得既都係美好既回憶
咩都講一餐 行成幾個鐘就笑足咁耐
好多事都好似尋日先發生 其實過左成年

我今日都同ex傾左電話, 我之前一直都以為佢好憎我
又唔應我機, 又唔肯見, 又block ig del 合照
我覺得點解我對佢咁好, 佢要咁對我
但傾完自發覺原來佢咁多野都係為我好
佢話遲覆機係想諗清楚點覆
block ig係唔想我見到佢po相以為話緊我, 唔想我亂諗
我一直都以為冇機會做返朋友, 佢話佢一直都覺得冇問題
仲叫我靜落黎ready好就搵佢, 佢唔會介意
我好憎我點解要咁諗佢

女人好狡滑

唔好咁啦, 就當係佢為我好啦, 我會開心d

她怎傷害你 可否就當做老天
完整你那 沒挫敗波折一生之旅
功德圓滿 方可愛下去 帶笑歸去

分手岩岩兩個月 好辛苦
仲係停留係憎恨佢 想做啲報仇既行為去激佢既階段
我都好希望可以好似你咁睇得開